一手 有個男人拎住袋我愛香港嘅衫 比人圍緊

唔識up片 之後再up片
同行人咁啱見到 即刻嗌住咁跟住個男人
啱啱仲圍緊個男人 但我依家已經走咗
在場手足請千萬要小心d

光復香港 時代革力

革命
巴打加油

hi 推

推

本打手再推

推 行住打 打錯字
光復香港 時代革命

up片放上youtube

咪撚圍
制服 了結 走！

渣㗎

快結 唔好等差佬黎

推 在場手足小心

直接開佢波啦 洗撚客氣

旺角始創?

我已經走咗 加上身上0gear

圍乜撚 要做乜就快手快腳啦

係啊 始創

一係走

一係打

另外，打完唔洗post片，文字描述就得

有冇LIVE

PUSH

打撚左再講 仲搞咁多野

agger

搵人斬佢啦
唔係點樣報返太子站嘅仇

佢隨時有可能係白衫人 要先下手為強

我0gear 同已經走咗 現場麻煩出多份力

𡁻佢啦
要俾黑社會知咩叫「後果自付」啊

屌 講左幾多次 私了呀 你放走佢 下次受傷既會係你呀

私了

勁喎巴打
各位小心！

打左未

拎曬啲衫 留第日用

第一次up片 唔知睇唔睇到

要私了唔該

仲圍乜撚野, 進化啦好嗎

屌你老母臭西！九月二開學我要見到無限職場學校欺凌！！！

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

POPO唔俾救護落站，市民要用M山止血

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

721 831
黑警死全家

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咩都無就速戰速決

打得

推爆佢老母

私

重圍條撚咩

推啊

借位

【無力】剩係識嬲？三罷入機場係最有力既武器

打啦 等咩

血祭烈士

圍你老母咩
識得私了未呀！

私了啦屌

打左先講

同我往死裏打

私了！

打撚柒佢 唔該

組織全民扔野落黨鐵路軌，以報黨鐵賣港之仇！港鐵站入面太多閉路，好易被人捉，黨鐵路軌咁長，一定好多地方無閉路嘅，我建議扔野上黨鐵路軌，黨鐵路軌咁長，一定有好多位置無閉路嘅，扔完即閃，安全好多！

還手腳定還眼，二揀一

無記者就想點就點

大陸人樣

走咗 有冇手足update下

[機場緊急][附攻略]你班和理非唔好再扮睇唔到

香港人一齊
為自由為民主為公義
出發

開遮

打啦
唔洗諗啦唉

小心

屌佢老母搵番呢個阿伯出黎我要佢頭破血流！

圍 報警 手足被拉

平反六四 感謝感謝

答應我見到依啲人一定要打到佢起唔返身
然後立即走人

開波啦
得個影字影閪咩

依個呀伯一定要起出黎

全港手捉若果見到佢要佢還翻今日咁多人流過嘅血

小心 最緊要走得甩

依家全部出旺角!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

小心係引你打佢拖時間, 之後等狗過黎拉人

成個大陸樣 ，圍乜，一人打幾下 打完 跑走

圍乜撚打完就走喇

私他吧

對唔住
阻阻你

致愛香港既真香港人 成立自衛隊

香港人 仲等？

一係打 一係殺 一係收皮

我真係0gear口罩都冇個
想打都唔敢出手
只希望呢個消息傳開去
比在場嘅手足有定個戒心先

打鳩佢啦

往死裡！

唔使講，呢啲咁嘅時勢，仲要做藍絲企係對立面！就唔好同佢哋講咁多道德仁義！

呢條藍絲好熟面口

圍乜春。快手快走

已進入你死我亡時刻重可單手拍片？

拎佢袋衫換

仲圍 拎住呢袋野呢啲時間行過已經打得

搶佢袋衫著上身啦屌
仲圍佢做乜鳩
皇馬褂係你面前飛過都唔識執既

光復香港，時代革命！

搶佢地袋衫派俾義士

推 仲在場嘅手足小心

唔即時下重手仲圍黎做咩?
唔好浪費時間 一係hit 一係run

隨心所慾tee都唔識
屌 下次見到要搶
袋住保平安
著住隨心所欲

洗乜停佢 搵人吊住佢尾
點知係咪警察政府搵人攪事？
黃左唔知邊個係幕後喎

請轉至Twitter同Reddit

打鳩佢啦屌

麻包袋佢啦

快攞返件保命

Push

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

外國人士被制服
A foreigner pressed down by the Police

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

今晚屋企要人，快d返屋企，明哲保身。

雖然冇諗過會走到呢一步，但呢次令我地認識到好多香港人都好勇敢，敢言。

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止，用盡任何方法

香港加油，一齊攬炒，然後香港早抖！

嗰時隔離不斷有阿伯嗌福建獨立